佢老尾食垃圾夾夾下食撚咗99蚊

鹹到仆街
係鹹到鹽水一樣
我唔知佢點計15蚊100克
我夾左86蚊

咁肥就唔好食咁多啦

up乜春呀

食咩姐你

唔食咁多唔飽

又難食又貴

自己夾夾下果D

冇圖點討論

木瓜

好核突又鹹

垃圾麻辣燙?

鹽水G?

肉毆花爛閪？